﻿<br>
<br>
บริษัทฯ ขอขอบคุณที่ท่านใช้ SmartOrder<br>
อีเมลล์นี้สร้างขึ้นโดยระบบอัตโนมัติ  กรุณาอย่าส่งข้อความตอบกลับใดๆ ทางอีเมลล์นี้<br>
<br>
<i>หากท่านมีข้อสงสัยประการใด โปรดติดต่อบริษัทฯ ได้ที่อีเมลล์ salesco@hmcpolymers.com หรือที่ หมายเลขโทรศัพท์ +662-614-3732, +662-614-3743</i><br>
<br>
<br>
Official website: https://SmartOrder.hmcpolymers.com